一人一個醫生之外 港女一聽就出水嘅職業

我先 ibanker

律師

倫敦金

av男優

工程

推推

law

lawyer
ibanker

職業你同我講law 離題

師兄自己講野自己正皮？
見你comment完3秒就有正皮

打唔切炸

署土耳其美軍
王子

Arhitect

靚抽

梳囉

飛機師

保安
地盤
M記

牙醫

消防/
任何3萬以上嘅公務員

彭于晏

大公司ceo

健身教練

2個醫生

就死既醫生

機師

廢青 （富二代）

收租佬

移民官

Fg 30k連登仔

推乜姐

老師

科大畢業生

吹牙

Ive畢業生

認真一問 gcs是否垃圾水泡乞食科 識人讀呢科好自豪

我自己咁睇啦 除咗醫生 牙醫 其他科都要睇你個人係點 每科都總有一班人有成就 一班人乞食嘅

我唔係讀呢科 唔敢講呀

你啱

只要係靚仔洋腸，做打雜都可以令港女出晒水㗎啦

韓星

公安